wfh壞處

本身同公司講咗去過確診餐廳
公司第一日都照要我翻工等消息睇吓洗唔洗隔離
臨收工前即刻要我拎電腦翻屋企wfh
之後就算我拎漏嘢都已經唔再俾我翻上公司攞

過多兩日後
我開始咳、發燒、不停嘔同喉嚨痛
連續請咗兩日假 + 星期六日
去咗做深喉唾液檢測
依家仲等緊結果

去到今日
我仲咳緊同想嘔
但係因為我人唔喺公司
已經無人會理你係咪確診或者有咩病徵

Wfh係咪就代表你幾病都要繼續翻工？
因為你已經唔會傳染俾啲同事
就算本身份工要不停對客講嘢
只要你唔係失聲你都要繼續翻工

用電腦傳染班同事

關咩wfh事
有病就睇醫生請病假係常識
唔洗拋個病樣俾上司同事睇
佢地有咩專業資格話你既健康狀況返唔返到工？
你請病假既權力係勞工法同醫生俾你
唔係你公司、上司或同事

懷疑你係咪我同事

好老實講我覺得呢個疫情真係冇令大家close咗囉
咩同屋企人見面時間多咗真係得啖笑
見面時間多咗咪即係磨擦多咗囉
Wfh嘅壞處樓主已經講咗

其實明唔明WFH 點解?

病就唔好返工, 響屋企休息

戇鳩？
WFH 都可以請病假架...
不過啲19HR應該好麻煩

溫馨提示：42歲個女人中招堅持返工最後死撚咗